(加泰獨立)消防VS警察

【誰站在民眾一方】
加泰舉行獨立公投，大批防暴警察前往多個票站想充公選票及票箱以阻撓投票，並與堅守票站的民眾發生推撞。有老婦遭防暴警打至頭破血流，也有人被強行抬走，警方後來更出動橡膠子彈驅散群眾，造成多人受傷。雙方警民衝突至今共造成至少400人傷。

有當地消防員組成人鏈，擋在防暴警察前面保護民眾。但從網上片段可見，防暴警嘗試驅散人群時，亦有用警棍揮向消防員。（路透社圖片）

From 蘋果

有無人同我一樣睇到好熱血

消防佬！

加泰隆尼亞反馬亂西

眼神真係無得頂
佢地條防線仲穩陣過利物浦

收皮啦
垃圾政府收重稅就叻

啲消防佬矮咁多既

搵啲水車射死啲警犬佢啦

消防係高汁d

消防有斧頭
btw 條加泰妹濕晒

果堆係馬德里政府派去既國民警衛軍
唔係加泰本身既警察

覺得好感觸

呢張真係好正，真真正正用血肉做人民既盾牌

睇見佢地班消防員噤做真係有啲感動

睇到好想喊
加油

咪搵垃圾黎比

好撚型呀消防佬
係女都出哂水

俾著香港既消防會做咩？

消防

消防佬

班消防好型
黑警

邊個出糧俾消防？ 唔驚無左份工咩？

食撚屎啦垃圾警渣

獨立左稅交少啲，變相加人工

加泰獨立

不嬲都係人民出糧

消防=斧頭幫
警察=MK仔

火消警局
自己救啦仆街

借水炮比差佬

加油呀

消防係邊個國家都係清泉

好感動 消防嘅使命就係保護巿民嘅安全

這裏說不 隔一陣就借左比差佬。。

警察是狗 咩國家都一樣
特別係香港 警犬就係警犬

警察正一最低賤工種

消防佬好撚型

時事野做乜放波台?